Zahlenraten - Probleme
- Django kennt 'import random' nicht
- eventuell lösbar durch pip install django-random-queryset
- Eingabe soll Integer sein, gespeichert ist die Funktion als String
- Zahlenabgleich muss auch als Integer erfolgen